哭泣聲到底有咩意義？

聲音令對方弱軟

它不會扭轉分開的心意

無意義